點解啲女人乜鳩都tag男朋友

隻動物/小朋友好cute cute tag我 OK開心Share
啲on9 meme tag我 OK笑下都好
最唔撚gur係嗰啲乜鳩嘢「男朋友攝影技巧」「如何氹女朋友開心」「女人潛台詞」
tag一兩次還好 次次見到呢啲Post都tag我
做咩啫你
咁唔滿意我咪分手 唔好做埋啲小動作

仲有啲垃圾語錄，養晒成堆公主病出嚟。

仲要啲講打卡地點 隱世美食嘅po

BB幾時帶我去

😂暗示要比啲回應佢

暗示

駁5到

收兵，收人，收心
放相，放糧，放手

咁唔滿意條女咪分手

讓俾你好唔好

啲語錄全部都係啲女人自己寫黎圍威喂

諗起都躁

你做乜咁話我姐
我都係想分享比你睇下
原來你係咁唔中意既
分手啦 以後都唔會再有人tag你

@脫毛主席

哦

Send message 條link你睇都得掛？

要你估又話唔鐘意
tag埋比你睇要點做又唔得

因為冇朋友